今次真係比IOS累死！

更新左IOS14
諗住型比女朋友睇
緊係用最新功能 - Smart Stack

點知
今日見女朋友 彈撚左我同EX張合照出黎
仆街啦 DLLM Apple係咪存心靠害？

個功能又幾型
有冇爸打教路點set死張相？

Set死Ex張相

訓醒啦

哈哈，一見到即刻set 唔show 相

我都想知點樣轉相
唔想用Apple 推薦果張相

EX d相都擺係手機就真係抵你死啦

我明. 一裝佢就彈個history photo出黎, 一睇即刻剷左個widget佢

唔該晒巴打

你女友彈左同ex張扑野相你未睇到者

大佬 真係相相清哂咩，我睇完依倨poat 即刻del 哂佢

大恩大德沒齒難忘

Ching sickball

唔想 delete 可以 hide 左佢